[尋人] 呢條女失蹤咗差唔多成個月

佢失蹤咗差唔多成個月，tg、WhatsApp 都冇再上過線，唔知咩事，有冇人可以講聲？

之後冇晒聲氣

推

Push

坐緊臭格？

臭格都係48小時啫，而家成個月，tg、WhatsApp 都冇再上過線

過完堂 唔俾保釋 還柙

push

還押通常會幾耐？因為都差唔多成個月

還柙到下次再上庭

推，生要見人

咁十年後先上庭咪十年後先知乜事？

拒絕保釋 10月28再審

垃圾01都話10月28

唔該師姐

佢向我求助養過

唔好傻啦！女村長大把左膠救啦。專注其他更加需要幫助的義士。

近排廟街啲貨仔唔岩玩，咁啱有件令妹送上門，咪玩住先羅

仲有黃婆婆